[最後一集好睇] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (35)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

精華打交時間(截至18集）整合，方便各位重溫
莊惠+馬剛正vs古惑仔s:第1集02:20-03:49
莊惠vs李天愛（1）：第1集30:24-31:30
馬剛正救可麗（回憶)：第2集04:30-05:55
馬剛正vs莊惠（1）：第2集36:20-37:08
馬剛正vs武田國全（回憶）：第3集21:35-21:57
馬剛正vs鐵炮英二（回憶1）：第3集25:00-27:45
馬剛正vs鐵炮英雪（回憶2）：第3集30:50-34:50
莊惠vs潘敏英：第5集09:13-12:40
馬剛正打鳩小玥老豆：第7集16:00-17:00
紙皮道場vs拳館友誼賽：第8集20:40-29:00
・莊惠vs女拳手（一鏡到底）：28:00
小玥打鳩李弱：第9集22:00-22:55
莊惠+馬剛正救橋底呀伯：第9集23:45-24:50
莊惠vs李天愛（2）：第9集32:00-33:30
馬剛正vs武田國全（2）：第10集01:30-02:45
志浩+小玥+莊惠+馬剛正vs呀細+手下（救李弱）：第10集40:50-第11集01:30
小玥打鳩Jason媽+學生妹（救mk妹）：第11集27:11-27:30
莊惠vs李天愛（3）：第12集03:08-03:20
志浩vs556: 第13集36:20-37:08
莊惠+小玥vs556: 第14集01:24-02:20
莊惠+李天愛vs咸濕教練：第14集32:50-34:00
小玥挑戰莊惠：第15集09:40-10:43
小玥打鳩仆街老豆（其實冇掂過老豆一條毛）：第15集28:30-29:00
志浩打鳩李弱：第16集37:45-39:44
莊惠vs呀細（兩支針）：第17集16:30-19:40
馬剛正vs武田國全（3）：第18集09:03-12:52

Viu post行規
以後37至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

私鬥要逐出師門, 肥龍又要返黎繼承間館

棠哥小龍上身 一野秒殺

sugar ～ yes please ～

屌
我望左眼連登喳喎
就完左？

師父秘笈就係呢d技

社生空手道嗰招

平時上開小穴身..

大結局趕收工呀

仲有一當未打

留名

SUGAR! Yes please!!!!

大師兄一分鐘唔洗就暈咗

收山腳

唔關之得一集結到局

一野秒殺

馬剛正一秒完左

證明大師兄其實好撚廢

比對腳臭親姐

秘笈

大結局堆撚哂d戲碼出嚟

我都學過空手道跆拳道但過左幾年連點綁帶都唔記得

不得不講呢招好靚

奧義

今次係公開比武，係公鬥

屌你老未等咗咁耐一腳收皮

sugar

岩岩好望到果腳

膠巴好快手！

咁樣KO

大師兄

抵啦 鬧人私鬥趕走人自己又私鬥

又著老西打交

出左街覇阿ken果招

打柒一當

無搵first aid係咁搖佢
唔真實呀下

兩下

想睇棠哥同556 打埋

大師兄唔打針就唔夠打

屌 唔食藥就秒殺

珍

秒咗

大師兄啪得太多針

個post爆嘅速度好比大師兄訓低嘅速度

呢招係奧義 定係小玥教架

趕時間 要秒殺

同

太快喇，可唔可以打多次

傻啦 日本撈c教

會長冇打針 好廢

等陣一當打針打到自己死 又唔使打

我過左十幾年都仲記得..

屌，一野KO大師兄

正式宣佈打天下為香港史上第一體育劇

仆街
我望唔到啊
miss左啊！！！！！！！！！！！

係囉

呢招ko好正常ufc都見過

屌打完句字就完咗 會長會唔會太廢

個post推得仲快

趕住去廣告

推得好快

今集真心好高汁

奧義已學會吧

可麗係咪唔會番來

大師兄未熱身咋！唔準笑呀

唔怪得ak話佢打果場睇到喊
頭先睇到眼濕濕

準備爆第三個post

西裝踢多兩野褲都爆埋

點解唔取tie

下次3下

點打啊 咁樣一腳比人收皮

得ak出唔到 輸咗

呢套野真係好估你唔到

以為大戰，點知秒殺

無啪針，渣ga

成套劇 打鬥場面 最快完嘅一場 5秒

Sor 錯手負皮
想正皮

大師兄下下都恤衫西褲打，如果佢著返運動服，一定打贏馬剛正啦

睇都睇唔切 已經俾人掃低咗

秘笈係日本撈C嘅道館地址

too fast

奧義原來學了吧

準備
灣仔碼頭
我～

同上

一招KO

追都追唔撚切

正

馬剛正：國全，奧義還未學會吧？

大師兄要打柒一當

係咪真係有呢招

Sam Sam

上次著西裝打場戲一踢就爆左呔

嘩左一聲就完左

好似都好多人黑帶

其實上次有讓都唔定...

破壞之王

屌你老未一腳收皮

張建聲減肥狂操就係為左呢一腳

我都仲記得

屌，大師兄

真正空手道就係咁
高手都可以比人秒

好撚柒
諗起詠春打MMA

最衰都係套老西啦

可能呢招就係師父傳俾剛正

大屍兄唔怪得知要打針
癈到咁

咁易俾人打低

一當係時候拎枝針出嚟啪番醒張建聲

半個鐘爆兩個POST

棠哥對充滿汗味既腳

朱康：師兄點解你唔等埋我呀

屌得番廿分鐘好唔捨得

嘩一當

阿談真係好似專業運動員
睇佢老豆老母都鼻酸
張建聲啲眼神好正

提子著草

莊wear對手出拳好快
咁打法唔知有冇墊野

喇叭

一當出場了

忽然過嚟呢條線

好驚真係兩師兄弟一齊打一當

屌有冇gif可以睇返

因為得呢套

CLS
一腳就踢到冇知覺
大C兄真係柒到

打一當戈度會打幾耐？

睇足20集大師兄其身不正
如果佢唔洗有報應真係講唔過

一當上力

腳臭

一節一po

same

唔系禾

唔打針完全唔係對手

點解呢套收音咁差既

斷喇 斷喇

一當爆演技

屌

喇叭對手 RAP

推比大師兄睇

提子要收皮了

提子駿

睇預告都似啦

一當真係做得好好

好變態

學桐生一馬

我聽唔到呀 講清楚啲

喇叭好戲

呀呀呀呀~~~~~

喇叭d哭喪好正

咩事

對手rap

屌你佢係咁拍你仲唔縮

下次唔好喇

cls 佢耳殘架 要問幾次

比賽當中突然私了 1 on 1都得？

隻手好痛

一當好好戲

一當
唉衰仔，下次唔好啦

1分鐘完事啦 仲要交代奧運

唔好踩到我隻手呀
執番隻手

夾埋對付一當？

武田渣架

入埋廠...

似伏

打到入廠

係佢哋打

大師兄RIP

佢個款真係十足90年代古惑仔電影d古惑仔

Refresh左一下 個post爆左
抬起頭 大師兄暈左

呢鑊真係一拳打到你入ICU

拎咗佢隻白地先啦

提子駿好廢呀

應該扮訓

偷埋隻錶啦
成廿個架

打到插鼻喉

拍落嗰箱嗰下收返隻手唔得咩

大力到縮唔撚到應該

夾埋㗎！

打到要插喉

下次唔好啦知唔知呀

用埋指紋解

用到指紋咁好

手足唔好用touchid

傷到咁

唔好用指紋鎖

提子對手rip

勁廢

記得支持《金都》

呢個故事教瞓我地唔好用指紋解鎖

大師兄做戲咋

咁撚廢 一腳踼到植物人咁

哪來的touch id

變左植物人?

用iPhone X咪冇事囉

就係唔偷
respect

個哭喪聲

一當啲戲愈後愈正

又啪針

Iphone 10用指紋

好癲

呢套野話俾大家聽唔好開指紋

屌 iPhone 12?!

提大家唔好用指紋

成日幫人打針

點解會有touch id

編劇話冇時間比佢地轉場啦 快撚d就地打埋佢

護士

一當又出黎搞笑

所以手足出街唔好用指紋

一腳 一世英明

陳浩南對司徒浩南

早日康復

唔通夾埋？

嘩屌，瞓埋院喎

扮曬嘢

奸好奸 但變臉好快

搞笑
Ios 14?

一當收返支針會唔會拮到自己

應該係藥副作用啦

OD 啊

所以話唔好用指紋解鎖

iPhone X 點用指紋呀

又打針屌

局嚟㗎

不嬲都唔安全 face id都咪啦

指紋解鎖

iPhone10有得用指紋架咩

大師兄原來都係港豬
咩時勢 仲唔識得熄touch id

痴撚線想咁樣打針

ip x撚有指紋

佢同陳豪一定好熟

呢個就係點解唔好用指模做pw

護士都搞得掂final boss

幾十年前咪有套四葉草講劍擊囉，不過打天下係第一

差啲就死咗

點解係指紋

我頭先都係咁諗

真係針佬黎

我諗起羅以載

屌又 67

想打到佢od就接手佢公司

銅鑼灣只有一個浩南

骷髏骨老公

肯定係

應該同棠哥夾埋

咁溫柔 一定係啲私家醫院VIP房

個前度好似吸毒咁

又係你呀rich柒

小師妹

嗚啊 死麵包佬快啲留住可麗啦

走了

Richard又嚟

屌偽abc又來啦

走啦

一當d 打針動作係神級

大師兄又唔係植物人
一當同佢講咩

呢首配樂幾好聽..
但好似唔多夾..

可麗唔好走啦

最安全都係set個長password

前夫行開啲啦

科學怪人

拮開 唔驚

跟我返uk

死奸夫

係我 司徒浩南
你等收皮啦

VIU都有呢啲智障bug

當佢阿伯咩咁大聲

係

廢ed

nben黎 隨身帶針

快啲躝返england 啦

前夫個樣好似紅骷髏

cancer真係大晒咩

大師兄唔係手足
仲用touch id

呢個護士專影少布相

yes la

吓？夾埋架？明明一當去到現場見到武田國全！即係夾埋扮暈？

真係去機場追可麗？

Rich柒又係你

打一當

前夫講兩句又閃

碌柒

一腳踢死個前夫啦

大師兄係主辦單位 做乜都得啦

老公就好攞白卡 有公屋

點可能會快過一當到

book左場未夠鐘唔好徙

屌, 前夫仲有劇份

明明部機係m額

又要見到個柒佬

十足嗰隻阿jack咁

國全勁 拎到iPhone 12/ 山寨機

萬能連登仔，ig呢？

要打啦

嗰個係我司徒浩南

還我大師兄啊仆街

True 用番正常密碼

打到一半斷左 咁到底紙皮道場係咪終極winner

當年 表哥 同2R 都好正

似229 神秘學會個竇

一當應該畀棠哥收皮

點樣夾到入院

一陣唔好買家出現係棠哥呀

可以加插件

劇情準備大暴走?

究竟邊個係買家呢

進度快到呢

見到都覺得痛

大師兄勁過一當 連杉都換埋

歐陽德勛個咀好似搵撚含咁

全劇最廢角色 可有可無

大戰了

大師兄應該扮傷引一當出手

要打boss了

On9部iphone邊有指模解鎖

大師兄準備型爆出場

個護士叫小月

武田設局

夾埋

大師兄扮死?

It's a trap!

，，，

嘩屌大暴走

咩料阿……

聲爺

大ching

好地地一套空手道戲
而家做緊咩？

咁快換左衫

咦

換返運動衫了 仆街啦一當

好心唔好搵個小月做臨記啦

好型...

插針準備

大師兄好靚仔

正話如果支針打落去點算

搭的士？

摺埋條線都完全冇影響

好型呀cls
大師兄 我愛你啜啜

半分鐘內打架啦

復活啊

訓完廠咁快出黎呀..

Ready

大ching 會否太醒

cls

終於著運動服打

我屌你兒戲到

張建聲把聲好聽

打柒佢

屌 又tvb

J死

提早打佢波

iPhone X但Touch id

終於有一次fake到佢

就黎連啪2針

有錢佬點會揸舊b仔

大師兄撚一當

惠：你做乜trap我

秒輸都係做戲

即場打柒一當

大師兄型到

睇到哂

應該搭直升機

嘩善用電鏡

大師兄一時係床 一時曉飛趕過黎

好撚醒

大師兄智力急升

武田國全

唔怪得遲咁耐

扮啫

高科技到

特登輸嘅

換左運動服
今次實打得羸啦

一集緊急洗白

大師兄其實有鼻塞問題 聞完棠哥隻腳通返 可以出全力了

計劃通

全部都係局

短褲小玥

平時藥物影響情況下冇得講啦

經典講故佬上身, 一定要自爆講晒出黎

因為贏左

大師兄好醒

好有磁性

強制降智咗19集

好大盤棋

原來係咁

莊惠終於有第二件衫

電鏡真係好正

係 好on9

不來假嘅秒殺

咁既刻情編排.

諗到呢條橋既人都好蠢

老闆可以搭直升機

隻揪啦

如果唔係個護士岩岩好入黎
打針就仆街

赤沙印記 四葉草2 沙排
撻出愛火花 柔道
戀愛自由式 游水
功夫足球 足球
衝線 單車
拳王 拳擊

一當

空手道大戰泰拳！

啜啜

惠惠套杉

Final boss好心留返比小玥打

啪針.gif

掛住報仇就智力急跌

又唔痛啦？

嘩呢下飛腳咁都擋到？

終於可以睇一當打

怪錯左 個遲進場係有原因

真

大師兄:計劃通

個護士應該冇夾過既

true, 大師兄不嬲唔算抽得, 食腦多

啪針未

agger

皮鞋踢

等睇棠哥出黎

塊鏡影到呢個角度咩

鉸剪腳！

mma

痴撚線 好好睇

嘩有有睇錯 一當一腳頂落大師兄條j到

大師兄好撚型

2v1

又打關斗

四葉草仲有
盛裝舞步
南華夢飛翔

mma 正

棠哥瞬間轉移?

打針！！！！！！

真係二打一

2打1

MMA 定 空手道

ching會即刻彈起啦

一當打mma 寢技應該勁

兩兄弟夾攻

要變怪人喇

打針打針

2支

原來2V1，所以打2支

馬剛正救駕

一當做黑社會就買支槍啦

居然要搖cam拍

喱場打戲勁

師兄弟一齊出手

泰拳大戰空日道

想笑

果然係大boss 要二打一

woooo

啪針準備

岩岩果下鎖手...

啪針喇啪針喇

好打機feel

啪兩枝

二打一 啪針未

Arm bar動作唔岩

打布歐咁

二打一 打柒一當

功夫

bam 頭

打針

屌 一睇到打兩枝好大聲笑左出黎

有圍嘔冇隻揪

Wesker

咁撚廢二抽一都打到咁
小玥兩招收佢皮

學阿細

踩腳趾

我赤手空拳去打一場硬仗

暴君定威斯卡

打兩枝都輸

之前真係有人講中
兩師兄弟夾埋一齊打

抆耳仔

扭耳仔

棠哥呢野打氣門

我都係

又打心口

耳仔

ko

師兄弟bbq

一當打得幾好

打完兩枝針仲快輸

咁渣ga

扯耳仔 港女技

打針都輸 屎嘢

打咗針都唔夠棠哥大力

啪完針仲輸得快

撩陰插眼

咁易贏到

大師兄個頭
dur左

沖繩個伯伯教的

唔夠喉

沖繩空手道

啲打鬥戲正到

大師兄自首未

mma真係好好睇

女

十字固最解破法

第二條友踢鳩佢

好型

大師兄個頭亂左
要gel番

雖然有gif

想追番雯女

打完針仲收皮

追師妹！！！！

大師兄 全劇最型
啜啜

大團圓

突然醒覺

呢幾下3p好睇

一當親身定替身
啱啱跳起起腳有啲功架

又會突然和好

追女gogogo

二打一

打針都唔夠棠哥打

2打1公平咩

武田睇少左一當

一當ko左了

大師兄又教溝女

大師兄叫你去追返條女

點解師兄可以咁有型

大師兄教人追女

太短了

好寫實
大師兄個靚仔樣

打完去追女

呢場好撚正

細路仔先用架姐

跑去機場夠晒熱血

跑步去機場

大師兄隔咗廿年正常返

日劇跑

背負投
Arm bar
巴投
又話空手道既

許文強ready

突然叫人追女

屌你馬剛正老人痴呆咩，要人提先記得

大師兄真愛

打針又點,滅耳仔就ko你啦

跑點快過車

一打二 輸都正路

好老土。。

一陣od就真係有事係你個心啦

追莫姑娘

去到最後都要師兄提

咪就係
打孖上都輸

TVB套路：
半集交待主線
半集交待感情線

或者1/4集感情線
1/4集"3年後"/BBQ

追呀！！

竟然係大師兄教追女

已經飛左, 又要等20年

節奏會唔會太快

跑去機場？

極速變檔去左文女線

頂

D劇情轉接好撚痴線 d角色忙撚到

馬剛正連打咗針嘅都揪得贏

鶴拳

搭的士啦仆街

棠哥個跑姿

趕散場

三個人被告毆鬥， 大師兄 馬教練 被控告意圖傷人， 受害人畀人打咗兩支針當堂釋放

屌你老味
跑乜鳩

打多幾下啦

bbq喇準備

屌 打完去追女

戀天下

原來打兩枝 我以為一個係針蓋嚟

屌諗起皆大歡喜

點解唔用電話

call uber啦

正正得負

華dee 呢

一當打開泰拳

前夫準備出現

武田好戲到
最尾果句係冇咗種奸嘅氣質

好耐之前識啦
佢教徒弟時有講過可以踩腳指

囉槍

痴撚線大師兄洗白洗到做盡仆街野都冇事
佢先係大贏家

係有D快 但整體唔爛喎

一當打MMA的

大師兄好型

少男少女係咁

啪針

大師兄 小明上身 一定係

兩個都高手黎

跑去機場

大師兄真釋懷好感動

又冇走到

一當一打2, 鎖技出唔到
唔係穩贏

棠哥推廣柔道

仲有扭耳仔

無走

同問

未走呀

用火影跑先追到

又咁啱

麗麗

一當唔係空手道ma

爆埋呢個Post佢

full pay

呢d戲肉打多少少啦
之前咁多無謂文戲

節奏會唔會快得滯

退左訂啦喎

支針對肌肉有效 對耳仔冇用

一次過full pay

真 每段都咁熱血，但係樣樣都的5分鐘貨仔

棠哥忙撚到 呢頭打完交 又要趕住去表白

有無係沖繩買多個

屌 大師兄
濕撚晒

一睇就知大師兄食開

點解 馬教練 會突然出黎

屌你，大師兄咁少鏡頭

文女笑場

棠哥呢下溝死女

以為有錫戲

有沖涼館長傳授奧義

文女

好甜

咀佢咀佢咀佢

Bbq

可麗

唔嘴

中左其實係咪無解..

好快

哇 好肉麻 打冷震

⋯

rich柒呢???

戀天下
加埋90歲

How about her husband

竟然係攬

跑online

有鋪嘅

想睇下碌柒點收皮

中出你有左我bb就唔會放棄啦

跳起 Osu!

撈屍： 個風鈴係小穴打爛架

靚仔大晒

好正 夠真

好彩冇嘴

屌奶星咁都唔咀佢？！

咩節奏嚟

2個加埋差唔多100歲

體力+100
速度+100

棠哥私心劇情

完了

都係偏向bbq結局
唉

咁先有張力

大師兄臨尾個下笑得好靚仔

後面大把架撐 又唔係打比賽 攞卡板車埋去啦

邊止

幾撚驚佢地打車輪
嚇死

趕收工buff仲勁過啪兩支針。

竟然good ending, 反高潮

有無人知呢首英文歌叫咩名

咖哩雞事件就知道係高手啦

唯一修成正果既感情線

其實本身有無拍埋錫個下

Full pay

咀佢啦

日劇跑，搭的士咪得

老婆實唔比佢咀

kiss啦屌

一當係MMA大師..

已經可以完 仲有一節

錫啦屌

嘴佢

Full pay 得唔得

愛因斯坦

一當：有錢好辦事 自己人

*沖繩

到底奧義係咩

前面集數有D位太拖，曬曬D時間

剛正應該咀落去啦

扯耳仔

最後10分鐘天台BBQ

我幾驚佢哋錫落去

真係打冷震

打左針

幾尷尬下 佢哋講嘢企到勁埋 以為要kiss

快到

個劇情使唔使咁急呀

其實佢係聖誕老人嚟

男女主角冇一齊到

Rich柒自己走？

人妻無左影

呢d bbq我又唔怕睇，因為觀眾真係投入去睇

小穴點算

護士決定劇情走向

莊惠老母會嬲豬

自從打贏左麵包佬之後
成個陰沉感冇左
Btw兩老係咁問咁呀rich柒去左邊

話大師兄柒果d人
知錯未

哄咁埋都唔嘴

唔會同個日本仔打?

沖涼館長

喂呀 咪咁唔浪漫啦！

終於喺大結局學會咗

Peter Chu 話搭的士啦

灣仔碼頭！

真係好似

竟然good end ?

10:30 ViuTV FB有live

大師兄從返良個樣特別型

結果556有咩作用

埋尾埋得好似急左d

巴投係武田打

依到根本要2集

建議viu多啲搵張建聲拍劇

ak老豆條線
小玥條線
全部cut一半就差唔多

因為中段晒左好多時間

果卷野開估未

仲有套桌球

諗起好人好姐

屌老闆唔借架車畀大師兄追女

I can keep you

空手道係最強嘅

分三集都得

Pe衫大師兄

大結局應該做2個鐘吖嘛

我一齊食飯

啊媽收一收聲

劇情快過閃電

灣仔碼頭呀唔好問

慧慧

有少少TVB最尾個集個啲套路
急急收晒啲尾佢

趕收工趕到

唉咩？
有情人終成眷屬就唔好？

佢老婆係莊惠老母

57+43
100#

莊惠同AK唔會一齊掛 咁賽係唔鐘意

係lor
D轉變位快到

老豆：cls 搭車啦 跑步咁搞笑既

一當打得唔夠喉呀

戲嚟扮入院

哄到咁埋以為真係會錫

倚天CUE

門徒

桌球天王科幻片黎 唔計

Kuga

Google先知 原來棠哥老婆

大師兄搭膊頭加乘

兩個加埋都一百
仲錫乜鬼

好趕……

個護士救翻大師兄一命

pin pin pin

佢之前有跟一當練體能

+1 嚇到心都離一離

Rider kick

5集

個節奏快到 棠哥趕去比賽再趕去救大師兄 仲要趕去追女 再之後趕住埋尾

龍珠咩, 輪流1on1

屌沖繩呀

*真

張建聲啲戲好正
好戲
亦正亦邪

如果佢真係咁想一個鐘做晒 不如整返個花絮 幕後 補返多啲啦 真係好唔夠

尖子攻略

師傅次次都打人心口

屌你倚天q桌球天王都冇

破小穴個不滅金身

大師兄專登揀交易地點係醫院同文女屋企附近

轉撚到以為拍拉打

笑左但好似
好型

棠哥有三條愛情線 大師兄一條都冇 公平咩

仆你個街仲播長版，快啦

小穴應該玩開體操

沖涼

自己一個躝返英國

最後一集真暴走

第二輯係咪會出鬼仔達？

剛正 可麗

再出pool大聯盟

去到佢岩岩拉直哂個陣 基本上冇可能解到

個卷軸究竟係咩

屌佢，真心好好戲

想睇佢哋打耐啲

肥龍

啱啱好100 棠哥57 文女43

頭先我都有咁諗

呢套直接飛咗

成個正氣返

冇建心

智叔

琴日食哂檸檬 頂多話試下

有冇認真睇架個時肥龍咪講過李一當係前格鬥拳王黎

第一下睇好似跳水

其實單單係呢30分鐘真係可以拉長做一個鐘嘅戲份

我~

我～

及早回頭

我要大師兄

本季度完結 請下季再收看

OSU!!!

結局唔好24分又cut

係囉 大boss應該耐過莊惠個場

一當 剛正 國全 三大高手終於對打 唔夠喉

Mymoni呢個廣告好柒

咁先正

其實份人（？）

嗰套真係垃圾

睇通哂

同棠哥 肥龍 一當 大家都三條

靚

pan 記rap

MY MOMI

終於有Panasonic

雖然有人話悲劇先有深度，但比起果種強行悲劇既膚淺劇，都係鍾意good ending，可能年紀大左啦

師妹笑到 好甜呀

個護士好似係選亞姐

呢條友真係有d似 baby john

點解呢個廣告會出返黎

禁藥配方

試咩丫
都發左卡

最好可以咁啦

ready new post

蜜瓜包食譜

有靚仔pe老師既感覺

我…

唔會掛 會接受唔到 咁轉法太膠

Pan 記廣告好黑人憎

頭先個角度明明真係要一下咀落去

馬剛正真係唔識架喎

痴線

硬係覺得拍左無剪落去

好老尷

sugar 咗未

開po！！！

老猿掛印？

咁就最後一節

灣仔碼頭

屠龍cue

隔離台除左四葉草 冇個堅囉 打天下好好多

屌你老母又嚟

唔好開咁多喇

爭惠惠同善善

又垃圾廣告

麵包佬靠到咁近 仲以為想咀落文女度添

仲要高尚情操呢

呢個好正

屌你個廣告

有無認真睇呀
巴投係大師兄打

點解D廣告咁長

推

556就係之前咁樣打幾下就無戲

其實拍mma好似好睇過空手道
空手道冇得用拳頭打頭睇落有啲膠

垃圾廣告

咪好

最後十幾分鐘

睇嚟爆第三個post

想問吓首英文歌叫咩名
好應景好正

次次睇到個廣告火都嚟

大師兄 又中

3條佬得5分鐘打

就爆喇！

死黑警屌你老母

收皮啦唔撚見你啲黑警有代價？

會爆頭囉

未見過一個政府會嚇細路仔

講卷軸喇

卷軸

整包秘笈

要睇奧義啦！！！！！

死人

其實覺得幾好聽

終於講

自肥

師兄弟大和解

Sweet到爆

屌你老母政府廣告。

秘笈！

屌咩點解要係呢個廣告呀 阻撚住我睇大結局

奧義卷軸

麵包奧義

嚟啦

惠惠你同善善 WINGTO JENG 啲

大師兄著番老西

棠哥做監製

麵包食譜

終於講奧義

全劇完，多謝收看

卷奧義終於出嚟

開估卷軸

終於開估

型

屌你

樓主開定新po啦喂

拍番俾嗰十一個阿Sir睇

一齊share點整麵包

已經下下打心口 鋼板咁樣仲唔夠

同最濕鳩角色同正哥爭女

食譜

強身強心

精 氣 䄂

學奧義

我都想知 搵左好耐都搵唔到啊

如果係都幾正

奧義要學會啦

畀莊惠佢 好寫好多

屌你班仆街想推爆幾多個post

日式麵包製法

及早離場

劇終

裡面就係寫住光復香港

大師兄愛情線係我心啜啜

比卷野分化
老豆好野

麵包秘笈

睇咗做十一哥

大ching 又show 隻熊貓

無敵風火輪

真係估唔到

其實係外賣紙黎